2點26分！點解我仲未訓

今晚唔啪藥

因為你掛住我

30分喇

啪咩藥

Fact check?

又失眠

安眠

31喇

又係你

大家又有咩心事啊

我都唔想架 晚晚都失眠

失眠就係我嘅心事

一齊

有冇食藥

冇

訓唔撚着呀！

未訓+1

加油啊幾時deadline

Ok 又係我

慢慢會慣

醉愛床哥

聽asmr 扯住訓啦

廢死

不了 冇feel
都係鍾意條女訓我隔離多啲

訓覺對身體唔好

琴日你已經收皮 廢死

收嗲啦我再唔啪藥真係開唔到post了

3:17

ching 食安眠打J 咩感覺

03:21

03:27

因為佢無覆我

五日冇打了
似你咩！everyday0!

唔怕

怕黑

快啲訓

i try try

就快四點

我想訓😔

+1
等待既時間真係好漫長。。。

4點19了

準備開post